APP MI CADETE

	TAREAS FUTURAS
		
		-FIXEAR TODOS LOS CSS Y SUPRIMIR EL PROYECTO LO MAS PROLIJO POSIBLE
		TODO LO QUE SE REPITE BUSCAR HACERLO COMPONENTE 

		-HACER PRUEBAS OFICIALES

		-LANZAR BETA PARA EL AGU PERO EN PLAYSTORE


	OBSERVACIONES

		
		DEMORAR Y CANCELAR PEDIDO, CON UN MENSAJE QUE SE GUARDA EN EL PEDIDO CON UN 		MENSAJE QUE SE GUARDA EN EL PEDIDO
		motivoCambioEstado y SI SE CANCELA O DEMORA LE APARECE UN MODAL A LA OTRA 			PERSONA

		PEDIDOS PUBLICOS ME VAN A DAR PLATA A MI FAVOR, 

		RANKING (solo gold) TOP DE RECOMENDACIONES MOSTRANDO PORCENTAJES Y CANTIDADES DE ENVIOS POR LOCALIDAD BARRIO PROVINCIA

		VER PARA EL CLIENTE QUE RANKING PONER

		RECOMENDACIONES (ME GUSTA) LAS RECOMENDACIONES A CADA USUARIO SE HACEN UNA SOLA VEZ

		CUANDO SE SE AGREGA PUNTAJE 1 AL 10 CONFIANZA,

		MOSTRAR EN EL PERFIL LOS ULTIMOS PEDIDOS CANCELADOS Y FINALIZADOS

		CLIENTE PREMIUM PUEDE VER WSP Y SOLICITAR PEDIDO EN PERFIL

		NOTIFICACIONES A LOS USUARIOS POR CADA CAMBIO DE ESTADO EN UN PEDIDO

		premio por recomendaciones mensuales, extender gold  o activar gold

		CUANDO ACTIVA EL PREMIUM, Y SE LE VENCE EL PLAN SE LE LEVANTA UN MODAL QUE LE PREGUNTA SI QUIERE RENOVAR LINK DE PAGO PUM SINO SE VUELVE FREE

	--

	TAREAS A REVISAR

		USAR LLAMADAS ASYNCRONAS
		
		ARRANCAR MIS PEDIDOS 
			PARA COMENZAR DEBES CREAR TU PRIMER PEDIDO PUBLICO CON TU CADETE DE CONFIANZA

			OBLIGAR AL CLIENTE A HACER UN PEDIDO PUBLICO AL INICIAR PARA QUE PUEDA SER AGREGADO A TU PANTALLA

			BUSCAR  (pedidos publicos, primera instancia, buscar por numero pedido, servicio, CLIENTE, cadete, fecha)

			MIS PEDIDOS (pedidos privados, luego de haberse confirmado de un publico pasa a ser privado)

			BOTON DE CANCELAR PARA CADETE Y CLIENTE CON NOTIFICACION, CADA CANCELADA 

			porque al haber hecho un pedido publico ya pasa a pedido privado

			BOTON DE POSTERGAR ENVIO CAMBIANDOLE LA FECHA



		TODOS LOS SETTIME OUT SE REEMPLAZARAN POR LLAMADAS ASINCRONAS, VAN CON LOADING SINO NO


		PEDIDOS PUBLICOS: AL QUERER TOMAR UN PEDIDO PUBLICO Y SER NUEVO TIENE QUE AVISARLE AL CLIENTE QUE ES UN CADETE NUEVO
		 Y abajo en chiquito MiCadete App no se responsabiliza de una posibles fraudes o robos ocasionados durante el transcurso de cada envío

		MODALES BOTONES SEPARADOS

		MIS PEDIDOS ACORDE A INSTA NOTFICACIONES Y CAUNDO LO APRETAS SE ABRE UN ACTION SHEET Y DESP PODES VER PEDIDO Y AHI VES COMO VA,
		TENES VER PERFIL TODO ESE ACTION SHEET Y LA LISTA DE PEDIDOS CON LA DATA Y EL DISEÑO 



info
/////
	TODOS LOS COMPONENTES QUE AL MONTARSE NECESITEN BUSCAR INFORMACION QUE VNGA DE ATRAS (como los ejemplos de encomienda y cadete) 
	PARA QUE FUNCION DEBE ESTAR APARTES CON TODO SUS ARCHIVITOS
	DESPUES LO QUE ES COMPONENTE PASARLO A COMPONENTE
	EMPEZAR A TRABAJAR ASI PARA QUE SE VAYA ACOMODANDO LA APP (EJEMPLO: ListMisPedidosComponent, hacer SelectCadeteComponente, ejemplos en pantallas con el component did mount)

	Cada vez que se actualiza data de firebase tiene que renderiza el componente solo ese, 
	así que cada llamada a la base tiene que ser en el didmount del componente, 
	pero desp hay que controlar que sea Async la llamada



tareitas ya
/////
	AGREGAR SERVICIOS DE AUTH CORRESPONDIENTE Y SERVICIO DE LOS METODOS DE FIREBASE PARA SOLO CALLEARLOS DESDE LOS COMPONENTES(MAS ADELANTE PARA OPTIMIZAR)

	VER EL REFRESCO DE LAS IMAGENES CUADN OTOCAS EL BOTON DE PANEL DE US USARIO ARRIBA A LA IZQ (debe estar renderizando al pedo cuando haces eso)

	GUARDAR DIRECCIONES DE RETIRO Y ENTREGA PARA CADA CLIENTE EN UN NUEVO OBJETO DE DATOS EN FIREBASE (asi como los cadetesporcliente)
	SI TIENE datos en esta tabla ACA HACER UN SELECT QUE TENGA LAS DIRECCIONES Y TENGA, CREAR NUEVA DIREECCION Y TE REDIRIJA A CREAR LA DIRE
	CUANDO LO SETEE DESDE ESE NUEVO SELECT, EN EL ABM QUE GUARDA LA DIRECCION SETEAR CADA PROPIEDAD DE ESTE EN EL OBJETO QUE VA PARA GRABAR

	HACER CREAR PEDIDO SIN CADETE 

	RECIBIR PEDIDO EN BUSCAR CLIENTE PARA LOS CADETES

	EL PEDIDO INICIA PENDIENTE CONFIRMAR CADETE PARA LOS PUBLICOS,
	CUANDO EL CADETE LE MANDA UN SOLICITAR TOMAR PEDIDO PASA A PENDIENTE CONFIRMAR CLIENTE, ESTE TIPO DE ESTADOS LO VISUALIZA Q LO TIENE Y LO FILTRA
	EL CLIENTE LO CONFIRMA Y YA DESAPARECE DE PUBLICOS Y PASA A PEDIDOS CONFIRMADOS

	DESP VIENE LO Q SERIA EN VIAJE VER EL TEMA DE LOS ESTADOS

	HACER BOTON QUE SETEE EL CADETE AL CLIENTE PARA cadetesPorCliente cuando aceptas el pedido publico en el modal

	HACER CUADRADOS BLANCO EN LA LISTA DE MIS PEDIDOS para ambos usuarios y en publlcos

	DATA PUBLICA TIENE QUE TRAER 50 PEDIDOS PUBLICOS SIN CADETE ASIGNADO,

	TERMINAR DE AJUSTAR LA EDICION Y LOS CAMBIOS DE ESTADOS EN MIS PEDIDOS

	ARMAR PANTALLA DE FILTROS DESDE ARRIBA PARA CADA ESTADO Y Q SE PRENDA EL BOTON COMO UN TAB
	PINTAR EL ESTADO EN LA LISTA 

	GRABAR LOS ID CON EL CODIGO HASH VER CUALES el comando en cadetes porcliente , revisar si funciona el get )

--leer de abajo para arriba